{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000103758",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 꽃씨뿌리는마음펜션"
    },
    "text": "月明かりが美しい花の種まき心ペンションは、家族、恋人、友達、ペットと一緒に大切な思い出を作って差し上げる場所です。 入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。 追加料金は8歳から大人は2万ウォン、7歳未満は1万ウォンです。 ペットは小型犬1匹は無料で、1匹以上は1万5千ウォンの追加料金が発生します。 バーベキューは4人以上の場合、お一人様1万ウォンの追加料金が発生します。 個別バーベキューは、個別バーベキュー場で利用でき、利用時間は17:00~22:00までです。 バーベキュー利用時に焚き火をご利用いただけます。 一軒家の客室で家族や友達と一緒に幸せを感じることができます。 Wi-Fiは客室外や屋外でのみ可能です。 すべての客室は禁煙です。 ペットは全客室で楽しい思い出を作ることができ、小型犬1匹は無料です。 常備薬救急箱が備えられています。 駐車はペンション内に可能で、3台以上を駐車できます。 ペンションでは遊歩道や小川沿いを利用できます。 近くの観光地としては八峰山観光地、ビバルディパークスキーワールド、ヒルドロサイCC、南ノ一川辺遊園地、山陰自然休養林などがあります。 近くのスキー場には大明ビバルディパークとビバルディパークスキー場、大明ビバルディオーシャンワールドがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "月明かりが美しい花の種まき心ペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "月明かりが美しい花の種まき心ペンションは、家族、恋人、友達、ペットと一緒に大切な思い出を作って差し上げる場所です。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "入室料金に追加料金はありますか？",
            "answer": "入室料金に追加料金はありませんが、入室時間が22時以降の場合は、追加料金が発生します。大人は2万ウォン、7歳未満は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの宿泊は可能です。小型犬1匹は無料で宿泊できますが、1匹以上の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。4人以上の場合、お一人様1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に焚き火はできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用時には焚き火をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは客室外や屋外でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットはどの客室で楽しい思い出を作ることができますか？",
            "answer": "ペットは全客室で楽しい思い出を作ることができます。小型犬1匹は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内に可能です。3台以上の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地としては八峰山観光地、ビバルディパークスキーワールド、ヒルドロサイCC、南ノ一川辺遊園地、山陰自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "近くのスキー場はありますか？",
            "answer": "はい、近くには大明ビバルディパーク、ビバルディパークスキー場、大明ビバルディオーシャンワールドなどのスキー場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 525
    }
}